雷神notebook新手一問[電腦白痴]

有無巴打用過雷神，qc如何？

我平時都係用黎打下LOL,BT download 下野。
兩部機邊部好d?

一部i5，4g display card
一部i7, 2g display card

i5 會涼D, 打機快30%, 叫做勉強玩到VR. 不過你打lol就兩部都一定百幾/幾百fps爆曬, 邊部平就買邊部.

thx巴打

雷神啲評價勁差

Amazon Acer Predator Helios 300 睇下岩唔岩你

中國嘢都買

仲要香港無保

打lol唔洗咁勁
買番差唔多價既大牌子仲好
呢d大陸牌子 qc應該好差
一壞就仆街